睇經台手足請幫幫我朋友

我朋友廿六歲，佢老母有間自置公屋，六十萬左右買番黎，而家供滿左市值兩百幾萬

佢老母就喺大灣區住緊，朋友佢做殯儀跑數，收入不穩，近幾個月月入五六萬左右

佢份人就唔識投資，叫我問下各位

標題打錯 係財經台手足先岩

買牛

跌停左 都唔識買牛?

佢跑數，冇咩時間睇市，買牛岩佢?

2017年股王992

3個月買1次 778 2638 6823

佢份糧雖然時多時少，而且毒左廿幾年仲未有女朋友，應該OK

係 有淨錢就買 冇死

唔識投資搵5皮幾,使唔晒就儲起先,將所有儲存儲蓄轉去美金做定期有2.5%,回報

我朋友毒撚黎，佢冇乜支出